---
title: Simplify
tags: tasks, 1sem
---

# Упрощение

Британские ученые решили понаблюдать за котами, для этого они прицепили специальный датчик на Барсика, способный отслеживать лишь направление движения мохнатого и передавать его ученым. Так как Барсик кот с особым характером, то он не хочет возвращаться в лабораторию для снятия датчика, поэтому они выбирают одного человека, который пойдет его искать. 

Вам необходимо помочь британским ученым и упростить путь для этого человека. Датчик фиксирует направления одинаковой длины.

Движение в одну сторону, а затем в прямопротивоположную бессмыслено, так как оставляет в той же точке, так, например, последовательность движений "NORTH", "SOUTH", "WEST" упрощается до "WEST". 

Движения заданы одним символом - 'W' - запад, 'N' - север, 'E' - восток, 'S' - юг.

## Входные данные

На вход подается массив из n заглавных символов, обозначающих направления движения и размер этого массива.

Сигнатура функции

```
char * simplify_direction(char *input, int size);
```

## Выходные данные

Вам необходимо вернуть указатель на новый упрощенный массив движений

## Примеры

|Ввод|Вывод|
|--|--|
|input = ['N', 'S', 'S', 'E', 'W', 'N', 'W']<br>size = 7|['W']|
|input = ["N", "S", "E", "W"]<br>size = 4|[]|
